點解個個都吹奏美斯同C朗

明明仲有夏世三同沙拿

你講果兩個有無為國家隊爭取到冠軍我神美斯有

乜撚野冠軍黎

沙拿就算吧喇
包皮keep到轉出其他大會就有排
尼馬再腳踏實地d就好...

你果兩個根本就唔撚入流

侮辱我夏神同沙短

總好過班廢老日日吹朗拿度係外星人

咁都有得笑
沙短係沙基利啊on9仔

唔同lv

柒撚到no eye see

沙拿淨係世界盃連沙地都輸已經冇吹奏價值

仲有我地英超第一中場普巴

英超神射手
非洲足球先生
帶住利物浦入歐聯決賽輸黑哨
歐冠英超亞軍
咁都唔勁？

沙拿一定勁過夏神

廢老度有既我神美斯都有